一人一件柒事

前面班領袖宣誓嗰陣時本身我瞓緊覺嘅
突然間畀隔離嗰個同學拍醒咗搞到我即刻彈咗起身一齊宣誓
柒到喊

吾知你做乜春
我就柒過你
有次歌唱頒獎典禮沖左出去拎獎
點知唔係我

都係姓關呀嘛

叫錯老師做阿媽

我間學校呢就係隔一個星期一次週會嘅
週會多數就係聽講座
然後有一次我唔記得咗係週會以為正常上堂
就匿埋咗喺禮堂後面瞓覺
然後當週會開始點人數嗰陣時發現少咗我
我就好柒咁畀班主任喺禮堂後面捉咗出嚟
係全校面前 屌